====================== Tema 2 LFA ======================

class FA: 
	O clasa generica cu campuri pentru un automat finit

read_nfa:
	Functie pentru citere nfa din fisier de in

epsilonClosure:
	Primeste o stare pentru care face inchiderea epsilon.
	Adauga starea in set, la fiecare iteratie pune o tranzitie
	epsilon pentru elementele din set. Se opreste cand setul nu
	mai creste.

step: 
	Primeste o lista de stari pentru, fiecaere din stari trece
	in starea urmatoare conform caracterului din input si
	face inchiderea epsilon pentru rezultate.

get_key:
	Transforma o lista intr-o cheie valida pentru dictionar.

convert:
	Transforma un NFA in DFA. Pentru inceput starea initiala
	devine inchiderea epsilon pentru starea initiala din NFA.
	Apo am facut un fel de BFS pe automat, la fiecare iteratie
	adaugand starile pentru care exista tranzitii valide,
	populand dictionarul DFA-ului. Dupa ce am inregistrat toate
	trecerile valide am completat dictionarul delta cu un sink state.

write_dfa: 
	scrie rezultatul in fisier de out